電腦問題

電腦今朝仲用到，頭先突然間開唔到機，全部風扇有轉。

長按開關掣都熄唔到機，無反應(風扇仲轉緊)。

重插ram， unplug harddisk仲係咁。

係咪老母板死左

只能說有機會
你影張機箱相上黎先啦

只能說都差唔多年紀
考慮下買過部新
除左條RAM外,基本上都冇咩價值